連登帳號因唔清楚犯規下被封鎖，希望可以體諒及解封

有 個 白 痴 喺 蘋 果 公 開 示 愛 ！ ！ ！

帳號：殺龍巴絲2.0
#28105

你好，我哋黃的團隊🙏🏻，今日我哋團隊落咗廣告撐蘋果,然後我哋開舖放上黎，希望可以令更多人支持蘋果，推動黃色經濟圈，推動黃色經濟圈，但因為唔清楚版規唔可以係連登開post有宣傳成份，所以被封鎖帳號，但對唔清楚版規情況下作出錯誤嘅開post，非常抱歉。

我嘅帳號亦都經營咗好耐，一直以來都係係抗爭嘅物資站工作，宣傳香港人既物資站，希望能夠諒解，可以解封🙇🏻‍♂️

代友post 希望連仔可解封我朋友
等佢繼續為大家出一分力

禁言一排姐，好快放返出嚟